抵制TVB團隊：抵制埋有線廣告商，有無得諗？

懶人包：TVB戰線都唔夠人打，要抵制cable嘅話直接cut合約算啦

邊個未like TVB戰線？
邊個未cut合約？

無訂開cable嘅，派嬲、unlike page、del埋個cable app佢

【抵制有線電視任務@ 1 Dec】
🇨🇳 李臻 (有線新聞總監) 🇨🇳

🇨🇳 有線電視 🇨🇳

Push

同我上

push

推爆

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

有

催催

推

ching 唔好打咁多飛機
睇清楚先

Gaga 谷鳩氣真係

有提無人講咩

因為俾

弓

cut有線

但係

CUT有線Challenge

有線有咩廣告商先得ga

可能啲管理層都估唔到佢啲員工咁有風骨

無綫有線咪都係一樣

有冇線都一鳩樣

要人唔賣廣告有D 難, TVB 都未掂仲開多條?

激死我

Cut有線

多謝你

上啊

新嘅gif

推唔郁但你幫我唔唯有

太多有線po

佢本來都打算換血啦 踢咗班真香港人 塞班支那人入去

一切都係早有預謀

多謝

同樣作法！

上熱門

今日重點招呼

推呀

你人真係好，辛苦晒你

上唔到熱

unlike unfollow unsubscribe 畀一星評價同埋delete apps

亂入的巴打啟發我嘅

今日喺邊度都叫人cut有線
人哋記者都要食飯
佢哋辭職先真好

Cut佢老母

Push art

辛苦晒你

上

竟然

講依啲

係

你都係

習慣咗感激

輸卵館

人

cut埋佢老豆

終於見到熱門最底

報答我吖

終於

Cut佢冚家

BB

樓主熱底要降火

戈

辛苦大家

串

又改名嘅我

繼續gogogo

鬥

會唔會太多戰線

下

眼眼多謝你

如果所有電視台變曬紅點算

叫人唔使落廣告？

正
最少有線執都似

記得上埋appstore度俾個1星佢啊

咦？我熱三？眼花？

推到熱一

即刻好多廣告商中招

努力多一陣

睇錯

冇睇錯

有線咁廢

呃你唔到添

咁衰嘉仔

辛苦晒你學學

真係太唔現實 本身生意唔好已經要增加曝光率
商戶唔落TVB已經盡曬力 唔好咁離地

send多次 仲未取消嘅同我取消晒佢

All done

good

今日睇到有線單嘢真係好嬲
重要係fb ig見到好多on9 comment

最成功嘅tvb 團隊，終於要出手啦，有線1可以頂到幾耐呢

係，谷鳩氣所以今日推得特別用力

冇錯

但係有線團隊總辭真係好有風骨
respect

冚家cut

最撚嬲係班乜都唔做嘅放負撚

真心開唔到兩條戰線，派個嬲仲難過叫香港人食屎

成team完美示範咩叫齊上齊落

係
睇下cctvb嗰班

淨係識好嬲 勁

星星

再推

嬲就去派啦屌
放負有乜用

廣告商心諗
屌已經quit咗tvb
有線你班高層又玩鳩埋我

梗係要啦

先搞掂CCTVB先集中火力

時事節目仲藍過tvb
但我驚太多目標啫

你要抵制果D老闆既主業

睇定d先 tvb都未搞好

未完約咁點

改左加左少少

推
邊間係有線落廣告就唔幫襯

仲有條垃圾

支持

廢台仲有廣告？

有得諗
不過應該好快要抵制埋NOWTV
抵下抵下就會冇效果
打死一個先效果可能好D
CABLE本身已經半條命靠CUT服務已經夠

國際線有任 請每日推Post

要啦，根本放電視廣告既都要追擊

驗下眼好啲喎

推！

有線有廣告嘅咩？

夠人開新戰線咩

哇

無話無嘅，無乜必要姐，免費電視都話有慣性收視呃下，收費電視個個cut晒自然無人落廣告

得閒又推吓

緊係要